有無巴打帶轉行？

做緊港資comsec
好細間野
人工好低 得萬頭
返到人都唔開心

同行
巴打有無考試?

想轉咩先

轉啦, 狗工早走早着

無咩工轉 好難搵

轉d年資有用既野⋯例如工程

推